其實，我地應該多謝一下菲律賓

如果唔係硬食左一野，昨天香港仲嚴重多幾倍！

成日架啦。你今日先講？

你岩岩放出泥？定岩岩出世？